認真：古天樂真人份人點？

好人？

好有善心，樂於助人，又靚仔
利申古天樂

好淫 好好屌

好信風水
好錫d員工

利申: 有朋友幫佢打工

好想知佢係唔係真係坐監後真心聽老修女去改

古天樂希望小學開咗成一百間

古天樂份人好認真

鐘意打機？

毒撚

幾nice

悶
但好Nice

夠薑 夠雷 夠疊馬

唔識佢的人會覺得佢串

識佢的人會覺得佢真係串

佢公司好搵得

好有錢

起左咁撚多學校都無同人講過 真慈善家
朋友有事一定幫拖
同上條女分左手後做左咁耐毒撚 對感情認真到

利申 古天樂似我

關咩事，以前年代娛樂圈個個都黑底㗎啦

古天樂份人好樂天

其實古仔有無女收埋食？

捐好多錢去大陸起學校
好人一生平安

迷信

唔覺自己靚仔

佢份人好低b架...

佢同我講過
佢係未來人..

有禮貌到癲

好爛口

好有義氣，聽人講一個佢一個劉華最肯幫人

坐過監 你話呢？

聽人講 好多年前政府好似想搵佢推廣禁煙 佢擔住支煙同個PR講：你係咪玩我呀而家

上進靚仔，男人典範

好衰，偷咗人地本老公祕錄唔還

比李xx包起左

有朋友幫過佢屋企裝防盗同閉路
話見過有女係佢屋企自出自入

捧你囉

見多識廣
聽講去過秦國

有個親戚同古天樂阿媽係雀友
話佢真人好孝順

就喺大前日 Filmart 撞到佢 （真係撞到嗰隻）
其實係我行路唔帶眼但佢主動講咗Sorry先

我從呢件事估佢平時應該無咩架子...啩？

說話好直
有義氣

買玩具

好咸濕

大把有地位有錢既人撞到人都仲屌9你啦

佢宜家有冇請人

你撞到大劉你比人屌到上埋天花板啦

好撚型

個個阿媽都對外宣稱自己個仔好孝順

有少少串
但其實幾好笑

好孝順
好有義氣
唔怕蝕底唔計較
極度迷信
長期黑面好似嬲咗成村人咁
但其實唔係
佢長期嘅表情就係冇表情

咁你起咗幾多間學校？

完全唔明白點解僭建要坐？

有俾家用我

其實係咪有養鬼仔，佢個玩具倉就係供啲鬼仔

黑社會入面咩地位？ 點解咁把炮？

唔明點解佢無緋聞同埋唔溝女，無撚可能

Hello奶醬多

好似信風水都撈好掂

好鍾意儲iron man

有冇咁多人識古天樂呀
介紹我識啦不如，想跟佢搵食

條友串過馬撚

收埋好多玩具，相信係好人

人品應該好過九成娛樂圈人

仲同緊呀媽一齊住，好錫佢，但係要呀媽日日嗌佢起身

轉自 香討

反而想知佢同小超人 有咩實證
成日吹到 咁多都市傳說咁

source

好彩我兩個仔有一個生性

直接IN佢公司咪得

呢個好笑

試過成班藝人開會傾野，C all star唔記得邊個講錯野，比古仔屌撚到上天花板

佢簽名似一串魚蛋咁嘅樣

講左啲咩先？

入邊條tonylam 好似知好多野

國語好廢

係呀，淨係似你咁毒撚

小學畢業都做到国家主席啦，咁都有13億人捧，笑撚死

好似話佢玩得極之小心,會帶超真假人皮面具先去蒲,
所以無比狗仔影過相...

笑到仆街

做錯事唔洗坐監d人咪仲衰

毒撚性格？

養鬼仔

其實係我嚟

有aids又吹大左
以前aids無藥醫
憑個樣會睇得出架

發夢同佢食過飯，佢向我請教龍陽事。

發夢成日坐某富商飛機

好似係有黑人血統

上面話對員工好好果d真係
我之前有接觸過佢
勁爛口又燥底
無乜邊個無俾佢屌過
記得果陣佢同成龍拍bb計劃果陣
佢俾成龍屌返轉頭
好多人都心入面暗爽
仲有佢做咁多善事係為左積福
點解要積福？
以前未入行前屌得太多女
搞到好多女都為左佢…自己諗啦
不過佢份人雖然串
但如果你要做生意
佢一定俾錢幫你手
所以有好多人話佢有義氣就咁解

卅年前嘅嘢仲攞出嚟講只顯得你弱智

發財立品.....完....
一個窮人唔做善事唔代表佢唔係好人......
一個有錢人捐好多錢都唔代表係好人.......

填海華就算啦

又係呢啲垃圾廢話
689同林鄭雖然日日雞姦你,但佢地都未必係壞人

黑底

裡面講嘅佳佳(加加、街街)係邊個？

好鍾意唱歌

仲有 伊健 都係義氣行頭

楊千嬅話過古天樂個人好有義氣
一有咩事要幫手一個電話call佢即刻應承
仲要唔問係咩事
不過都可能係佢哋兩個識於微時係好好朋友嘅關係

做人做到甘，重想點👍👍

對身邊人好，重要捐甘多錢

好爛口但對員工好好

乾柴烈火

依個世界有好多人真心覺得佢地唔係做緊壞事.......
同埋你攞政治人物黎介定咩係好人咩係壞人根本冇意思.......

對朋友好就是好人..?
對員工好就是好人...?
我有啲朋友好仆街但對朋友好.....

睇錯古天奴

呢下好有畫面

李X偕 囉

佢同我講係來自未來既香港
我照傳話比呂不韋聽
個地方呂不韋都唔識

你屋企夠細到同監房一樣啦

最早合作係美味天王
肥姐同歐陽震華嗰套劇

香港人好尊重古天樂

大留

應該係King下嘛 演藝人協會

淨係講呢樣 就算扮野都算唔話得

唔止皮膚黑，個肺仲黑
睇住佢成晚煙駁煙，有個助手專門幫佢點煙接煙頭

雞蟲

其實有少少串

屌香討班廢老講野都有人信

19年前佢將我由趙國帶去秦國扮唔知咩贏乜撚 仲同我講 我遲啲會一統天下 結果我真係做到 不過佢果時個人好怪 成日講啲野都聽唔明 又話自己黎自乜撚野香港

今時今日
可以同時受到廣泛傳媒與及人流高嘅討論區五毛
出晒奶力咁追捧，唱好，護航
就知呢個人係邊瓣
同間接知道佢為人品性

嬅嬸瘋狂恥笑今期流行

幾層工廈放starwars iron man公仔模型

成龍最好人啦

想知佢近幾年其實係做咩？點解會做左老細同主席

好人,算nice
玩熟左好串
利申:電影公司做過幾年野

聽人講過佢份人好似幾悶

基？

聽我老細講 以前同佢同倉 唔知堅定流

教過我

李少現身

有聲

知你盡咗力

姓都打錯學人攪笑

好多大賊對朋友對屋企人好好
其實好唔好人，好難定義

鍾意玩玩具,睇漫畫,其實佢好撚毒的.

係
明明警察得好人
唔知點解個個黑警黑警咁叫

明明善惡睇身份就分到
非黑即白冇人間架嘛

佢背後有條大水喉 同洗米華同一條

好有義氣

龍陽之癖

有生意頭腦，公關手段高
同佢細佬檔生意蒸蒸日上

好想知佢養鬼仔嘅嘢

我同事同佢係中學同學
到依家每次聚會佢都會出現 (好多時都遲到...但一定會到同好快就埋左張單), 又會帶佢地參觀佢個玩具廠

聽講非常爛口同埋貪靚
但對朋友人品好好

郭富城話過張學友係娛樂圈最後一個好人

我比較想知條喉係香港定大陸

郭富城自認衰人

佢間Fatface行內出晒名高工時低工資，出個打風唔比返工既post就搞到你地濕晒，
知唔知後期係屋企一樣做到野？
不過係佢份人係點唔會影響我睇唔睇佢既作品，
單純感覺今時今日仲有人受個人崇拜呢支歌仔，而唔係睇個人能力，幾有趣

講爛口連登仔咪又係咁 有咩所謂啊

上至onecool 大陸+ 香港
下至onecool cut / 天下一恆運
單講職位就真係好撚多

點解咁完美連女朋友都無？

曾經係佢一套有份演嘅電影做嘢，套戲完左佢出錢請工作人員食飯，仲有抽獎，至於同片中其他大粒就乜表示都冇

做後期有邊間係高工資？

留名

低工資主要源自高工時姐
單講月薪都唔係真係太低既

造就秦朝盛世嘅佼佼者

我只係記得幾年前又係突然有堆新聞同人係度吹奉劉德華......
我覺得依家啲人又係做緊同一樣既野.....

成日叫雞

和聯勝坐館

大把保鑣點埋到身 大劉到時屌爆佢啲保鑣

你 你 你掛住睇個機呀

佢講野好低B架

肯幫人都算

劉華不嬲風雲人物嚟嫁啦

偶像

養鬼仔
有個細佬，聽講仲靚仔過佢，撈偏
佢做咁鬼善事係找鬼仔條數同幫屋企人積福

佢玩唔代表佢唔尊重，佢唔尊重嘅野連玩嘅興趣都冇。

樂天古人古天樂

對員工幾好，不過對員工亦都幾高要求，好有考心好錫老母，年年都抽時間同老母去旅行， 好大煙癮 部車成日要去蒸做清潔 傾公事部電話要用長老手機唔會用智能電話

像我這一種男人

最衰打得太多針 打到塊臉硬哂

初期幾好 後期淨係識浪射
去埋巴塞更加係廢

自己睇啦

最近日日都有不同媒體吹捧佢，總覺得背後有D野，係咪想選特首，定奶番一官半職？

真係有少少驚等陣變咗下一個填海華

天命最高

好耐之前借過我屋企拍戲 見到面都會點下頭笑一笑

屌 唱咪唱

你個國咋

你平時同男友做嘅事

你不如上網睇下以前愛滋病患者係咩樣先啦
唔好搵個體能強撚過常人既人黎做例子
ok?

認真關你咩事

佢本來做蛇頭 之後見佢靚靚仔仔有岩角色就上左位

死道友黎 害死自己女朋友同個女

巴打你係咪講緊角色咋
呢度討論真人喎

我夠唔明白點L解老強要坐啦? ONL79

幾扮野下

係觀塘返工撞過佢，真係身體撞到。佢有座大廈係鴻圖道，有正門唔行行後門。佢班fans 等佢落樓，逐個影完相先上車（目測20人）

同佢識耐左，發覺佢個人有時講野好低B

申：識咗都有5年

後台見過幾次真人
好多保標

天樂人好人樂天

劉馬車都可以入娛樂圈

我唔係泰國人

坐過監

so what

份人點就唔知 淨係知佢真係有心搞好香港電影

係利物浦踢順左以為真係好勁
而家去到巴塞踢唔掂 等比人清走啦

唔使講咁白嘅
而家坐低仲有冇痛

今年？

識唔識佢的人都會覺得佢串得起

好錫班員工 唔會虧待每一個人
會記得自己員工啲名
出手闊佬唔似得條填海華
賺賺埋埋都自己收埋+度縮

玩屎忽呀小朋友

佢細佬肥肥地冇咁黑，古天樂靚仔啲